係咪已經冇新聞再講「銀行結餘」？

2018年08月29

金管局出手承接78.5億港元沽盤
而兩日累計承接145.7億元，
香港銀行體系總結餘將於周四降至763.5億港元。

今日10月24日
過左兩個月
點解我搵唔到新聞再講銀行結餘 ？？？

老老實實
真心想知銀行結餘仲有幾錢HKD

8月29既source

自膠
原來有講
本周四(25日)銀行體系結餘，預計為764.42億元。

點解銀行呢排keep 到d 港紙結餘

港元匯率無再升到上限，咁咪唔洗沽港元壓低匯率囉

連登仔：新聞封鎖

金管局每日公布， 可以自己上網睇。

on99

樓主on99唔知聯繫匯率點運作，大家唔好屌得咁大力

之前見到個post問政府/央行印錢有冇公佈，係咪印幾多都得

而家連登仔唔識上網睇資訊 就係咁話政府傳媒封鎖消息 無新聞見到

金管局每日公佈，係公開資料嚟

連登仔：
0210：關sir企咗起身
0212：關sir坐返低
咁就係新聞自由

新聞唔寫係因為冇新聞價值
要Check自己都check到啦on9

0300:關囝去小便